依家做兼職電單車速遞 有冇得諗?

是咁的，有份pt本身都好好地 依家就不停cut鐘 ，所以諗住揾第二份，我又幾鐘意揸兩個轆 奈何冇錢買車 又想過下手癮 兩間pizza 舖又請p 牌 當係操下車賺下外快都好 不過人工得45至50 未計貼士 落大雨都要去車 又比啲閪客西面
有冇過來人可以分享下

正評 做啦 當操
負評 呢份工狗也不屌 仲要揾命搏

唔做foodpanda/deliveroo? 75/h

foodpanda唔係自己車黎咩 我又未甩p

可以考慮下租車自己做，試下做多啲計算嘅野，個人會精明啲

利申未做過

推

做下LALAMOVE 啦, 聽講一個都搵到$500~600